其實Joseph 係咪冇諗過會玩殘返自己俾人一野抽起

可能佢見膠登無人理就放心以為過渡到會冇事